### KrdOpendataBundle

СТАРЫЕ открытые данные портированные в эту платформу. При этом продолжает использоваться старая БД.
Новые открытые данные назодятся на отдельном домене и вообще в виде отдельного проекта.
